Trump已經72歲 如果幾年仲搞唔掂

開錯係吹水台
純粹on9預測

Trump可以做多兩年
佢平時食咁多快餐 已經好唔健康

根本得兩年時間做唔到咩
無錯中國經濟可能會衰到跌地 但你諗下
政權倒台絕對唔會兩年內發生

即係

兩年後 or 五年後 中國會捲土重來
所以我建議係 後生仔要草定錢

當貿易戰輸到仆街既時候 可以大量投資中國經濟
可以提早退休

岩 So聯得唔代表支國得

參考翻美國幾間最大巿值既公司

真係草定錢買定騰信、Alibaba、小米啦

護城牆唔係浪得虛名

個人建議買隻需要大量勞動人口既股票

因為當制造業收皮 要穩定經濟保就業
就只能大興土木

心水: 最大既內房股

1800 3993

夠運！

唔好咁揚

Pence 都好堅揪

我覺得反中己經成為美國國策
邊個上任大方向唔會變
係會唔會好似trump 咁有決心下下行政命令去執行

大陸樓都敢買？
按照中共目前國策，過多幾年隨時整個土地改革2.0
沒收所有私有房產
到時巴打你唔方唔人生大贏家